俄羅斯內政部：絕不姑息警察濫暴

無人係記者會提問?!
連強權國家警察打人一拳都立即查，香港係咪要啲狗打死人先有得查?

行刑式開鎗後我覺得距離打死人不遠了
香港倒退到好似南美咁